侵侵既興趣同香港存亡

佢身為一個唔正常既總統，你想佢對你有興趣佢先會留意你，再計過利益輕重先決定幫唔幫你。
講起侵侵你會諗起咩？貿易戰？佢個老婆？佢個女？
我第一樣只會諗到墨西哥圍牆，要求所有美資公司返本土開廠，有仇必報。
侵侵係個真小人，唔會同你玩暗盤，佢想要咩會開口講到明，你唔接受就取消，同你傾都覺得嘥時間，生意人時間就係金錢，為左你一單生意浪費咁多時間，佢一定唔會理你。
有人會問貿易戰都傾左好耐啦，點解佢仲會傾？佢一直都食緊中國既稅，用權力改變緊美國人買中國貨既習慣，保護緊本土商界利益。
侵侵一直都打緊本土優先，你諗下就知道佢鍾意咩類型示威者，佢一都好討厭墨西哥難民及移民同幫助佢地既美國人，因為覺得佢地係寄生蟲，對社會係有害無益。

素人真係唔想你地再行錯路，今次一輸被自殺既人只會直線公布過百人。

咁應該點

香港成個金庫比支那，不如比美國。

由生活開始 食油轉用美國貨